[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

咁快就有個負皮

人紅是非多

繼續買買買同埋學嘢
新post share一條20年代嘅tie

負皮你收爐

解巴又入

有冇巴打記得之前share過既 tb shoe tree叫咩名？唔記得咗

要開始入少啲喇，留彈藥下個月遠征日本

我都想去

不過我今次日本真係岀血失敗，只係買左件Montbell kimono, Pea Coat, 同一頂montbell hats

仲話大出血同係京都剩買古著
扺人負皮你

大失預算

去日本都大手入唔到
紅巴你唔配收爐

真
希望紅巴呢三日可以補返條數

幾十日mon post麻煩紅巴快啲補倉

d 血岀晒係gf 到，佢就買左d 古著，不過女裝就唔post 啦。 wuwuwuwu

麻煩俾個交代大家

對紅巴好失望

聽日咁凍，大家會點著？

會唔會又唔凍架？

唔好咁啦。

我買左12個 無伏

上個post條pbj正 色落應該好靚

唔拿係呀？紅巴 nw works black sun都唔提

請問有無Bro有用開日本集運？有無邊間可靠同平啲可推介？

perfecto出動

求放鞋 買大左size 著得好辛苦
paraboot chambord
Uk7.5
1900hkd

岩岩唔記得姐 第一次置頂
突然要我數哂我都真係冇乜印象
加上紅巴趕住開post

用緊shipbao
上次買件gold miner
運費都係40蚊
由落單到收貨大約兩星期

Midwest都有不如加埋美芝啦
美華氏d野又貴，又搞埋晒d九唔搭八既野

agger, 正常或者好condition嘅嘢mark到超高。我諗佢好好賺，貨就一大lot返嚟無乜點揀過

我都買boot買大左個size

咩Boot

Fit large or fit true size？

終於著到

FW
MFSC
LLb

涉巴有咁多對鞋！

fw 著到咩？

著到，西貢巧凍

duck boots

2018 最後一滴血用副眼鏡做結尾。

未到31號2359

又話收爐？

收啦收啦

皮褸正

係呀 希望凍耐啲

Thanks Bro, 尋晚急得滯用左樂一番，希望唔中伏

但原來集運都唔係咁難用，下次唔寄海外嘅鋪頭都可以買野了

集運唔難，唔收外國信用咭先難攪

60’s storm rider 到著。 趕到天氣凍著。

不過冬天著無側袋又無咁舒服。

突發 : 果籽講 Barbour, 離公廁還遠嗎？

好睇呢間收外國信用卡，洗左廿萬yen買福袋

佢有冇叫人去邊到買

唔會 因為打理好煩 我呢排拎左件野係台灣比人上蠟同清潔 懶得自己搞

我無打理架啦，機洗，唔re-wax

我都諗緊waxed tweed可以點打理

我最多用除麈轆抹下 同有時用抽濕機吹下

今年多左鋪頭吹捧barbour
不過係條街著既人唔算好多，好似係

Barbour wax jacket 係咪有件內膽？叫咩名？

Liner?

Barbour Warm Pile Waistcoat/Zip-In Liner ?

唔該巴打
有冇巴打買咗，件嘢係唔係唔暖

其實零度以上，十五度以下係暖，去雪山就不了。

我聽人講自己加件vest好過入件膽
好似係

入面咁多毛，似好暖喎

咁都ok喎，去雪山一定唔會著barbour囉

我琴日同某店staff傾計，佢都係咁講

巴打唔係呢件，有顏色配埋㗎

我買間舖人地都係得一件膽當sample
入多件vest仲開心啦

件錯size嘅sack jacket終於到手
諗緊拎唔拎去改袖好

對返model, 如果係bedale, Beaufort, border應該係2款都得，不過都係唔會加，香港用唔着了

依件係冬季款個件？

我都唔知
舊款嚟

因為佢內布隻色唔同 不過如果唔係差好多就唔好改啦

好似佢咁囉

反一反個袖位 應該有粒鈕可以解
我平時都係咁著

都係拎去改短先

如果始終唔岩就改啦

我覺得係fit large

Tg 傾

分享下先
Lewis Leathers Super Sportsman
Momotaro 0705sp
Wesco Boss

呢件算唔算係古著

對鞋

型！

好中意呢啲紋

B3款

END 減價， G9 唔洗2千。 入左件綠色

收爐

今日一件短tee + storm rider 啱啱好

巴打件lewis係咪T版，我件身fit,但手袖褊長，改有d淆

UK7.5我好似啱，不過最近好窮，你急嘅話幫你唔到

口號黎㗎啫

巴打買G9會買咩碼？
我38同36都啱，36著就slim fit d

唔使2000真係好平，不過都係留返下年暑假先買

留返下年買x2
今年買咗太多嘢

有冇巴打用過呢個網買？
好唔好用？

睇中咗件童裝beaufort, 1000hkd抵到爛
日本專門店冇童裝，樂天要成¥4XXXX

Btw有冇巴打操APC?
Petit new standard 買咗年半左右，呢排少著

我買40 呀， size chart 話係22” armpit to armpit ... 應該係我size

個袋唔夠深

好slim ar

有冇人有興趣副 tart arnel 啡色 44-24 145
想放左佢 好耐冇帶 不過有花 正常使用

我買一件18FW新款未著過送比你已經係古著

人地biker jacker係比你著黎揸老電
手袖特登係長
你唔係咁既用途一係就改一係就接受

想狗衝，請問如Barbour Bedale 著 34. G9應該係咩size

不如你揾件fit 身褸度下個armpit to armpit 再對size chart la .... 不過bedale 34我估都係36 or 38

我想要racing green，但得番34 or 46

tg傾？

去香港現鋪試完再買啦

到時就sold out la

咁要依家去觀塘或tst試完即買喇

放棄啦
淨係想要Racing green ，bookmark定等下次

Tg?

下次再減得咁勁，應該係暑假？

呢件畀平時買大一個碼就差唔多
平時著開38
呢件40先啱
Bedale 我著34

Chan88877

我 bedale 36 G9 winter cord都係36
175 ~70kg

巴打，我orgueil 著40, FW 著38, 買G9 40 啱唔啱？

For reference 我 bedale 36, G9 36
173 120lbs
34着到，偏緊

我呢件冇出t版
我就覺得最好唔改啦，因為袖口有拉鍊都幾麻煩

我160lbs

120 lbs

原來 END 轉咗唔可以用 England site checkout，冇得扣 VAT，一定要轉香港 site 先 checkout 到

上幾個post 睇到有巴打share
想問下係邊買

今日上左take5同benny買野 買到破產

呢件cheap野黎 Niko and 買

入左咩

唔貴咩？

好似差咗啲嘢

我同你size差唔多呀
38會緊
40會好好多

3個人買左2皮

thanks 巴，好彩我入左40

rich

slow 個袋又幾正

我想入jelado 對皮拖

想問你地點度牛仔褲改幾短？買咗條直腳先知原來著窄牛係咁辛苦

係屋企摺定心目中想要嘅長度，拎去同人講話想改到咁嘅長度

癡撚線

有人入皮褸？

Back from Tokyo....

有錢真好
可能一人一個slow背囊

我都有諗過
不過諗唔到幾時著到

青海波紋正呀！
咩brand

No brand... I just saw it on street shop

成班偽收爐

證明街店都有好野
堅特別

其實和布通街都有

你都快啲入新嘢

未去過
生勾勾巴都唔算買好多

下年先 守多兩日

因為我覺得d野又貴，又唔會成日著到

都係 不過好多時去旅行買野都係因為衝動是魔鬼

你去多幾次就會諗好耐先買
我買得最多就係d巾

Hw dog冷帽買左幾錢？

其實依家係入飾品多
上轉去都係入得一衞衣一褲

有兩款喎
8600
4600
再加稅
同白鯨一樣

我本身目的係入衛衣同wool sports jacket
都叫搵到衛衣嘅

下次再搵囉
不過而家真係預到好夾心水先有衝動入啦

無人買皮褸 著裇衫

我都入左條vintage 黃色巾

第一次著件pea coat

想問問，想搵呢啲帽，keyword應該係咩？

newsboy cap + corduroy

紅巴簡直係 vintage google

no no no ..... 小學雞only

呢頂似beret 款

終於夠凍著件vintage carhartt chore jacket

今日著soulive

買大咗 借位求放

18 FW real mccoy N-1 size: 36
有冇巴打有興趣? $3700

Vintage Showroom呢件二戰美軍野，
到底係Overshirt定Shirt都無人知

上次日本我無買野，gf 就入左d vintage made in USA 嘅mickey mouse sweatshirt, vintage oversized 冷衫， 一條 sashiko patchwork 嘅Big Smith overall ... vintage nike 風褸

Fw
Lvc jp 44

忍唔住 幫對berwick擦左鏡面

其實真正biker jacket先唔應該頂手
扭油頂手其實唔舒服

你影張close up相黎望下先

唔係預你抬高隻手會縮袖咩

你岩，harley的確係
不過我用左fairing黎諗

好靚喎呢頂

逼人J你嘅

巴打，你頂帽喺邊到入？

左定右

end clothing d barbour bedale 個medium 係咪即係size 40?

好彩冇買fw件vest
今日我都係一代加件field jacket夠做

Stetson ... 樂天入

今日經過古著店入去兜個圈又跌咗錢
雖然唔係咩貴嘢

分享下

買咗個archival clothing tote bag
整極都整唔靚個形嚟影

係呀，勁正，但仲未搵到咩牌子

型啊 帽係？

Monsivais & Co

喺daychild入

今日
Schott 641us
Sugarcane wabash

請教各位師兄

Orgueil Sack Jack Denim 下身穿咩色好？

我成日配Eral 55 或者 普通黑色Chino 都覺得麻麻地

灰色係唔係最夾？

我覺得灰啡最夾

靚啊 但casquete真係難carry

我面型比較方 自己覺得算係襯到

soulive好正

好正，忍唔住手，入咗兩頂
想問下點整到佢咁挺?

我係拉起其中一邊頂，另一邊㩒低佢，就會望落挺身啲

都係Monsivais & Co嚟？

咁多位師兄
我呢幾日會係大阪
去左崛江同埋美國村探左路
我想問有冇咩鋪同福袋係好介紹呀...？
今日好多鋪都早收冇有啲失望

日本全國呢幾日都係咁㗎，今日31-5號我諗大把鋪頭唔開添呀

係東京嘅Bro ，Toys Mccoys鋪頭黎緊有福袋賣

新年１月３日（火）ＡＭ１１：００～より
トイズマッコイストアーにて福袋を販売いたします。

サンプル品・プレスリース品・モデル着用品を福袋形式にて
特価で販売いたします。

今回は試作品なども含んだ大変お得な内容となっております！！

販売価格（税別）は

１万円 サーマルアソート、TEEアソート、リングアソート、バッグ＆キャップetc
３万円 カットソーアソート
２万円～ コットン、ナイロンJKT etc
３万円～ コットン・ナイロンJKT etc
７万円～ レザーJKT etc
８万円～ レザーJKT etc

サンプル品・プレスリース品・モデル着用品のため
サイズや数量に限りがございます。

無論你係咩車，街車跑車巡航扒雞
全部都會縮袖
揸過你就明

係日本成日見到d型佬total look 揸車，香港多唔多人玩？

淨係揸過偽跑車

好簡單之嘛
即係好似你求其著件長袖衫（西裝會好明顯）
你擺對手上檯面，個袖即刻縮左成吋起碼

就算係普通街車/綿羊
對手比你自然放低高，關節會屈曲
袖一定會縮

經典既英式cafe racer（當佢模仿fairing啦）
班友d皮䄛都係長
搞到d摺痕經誇張

以前有件甲 好在岩岩好

咩類型？
英式rockers香港有一班
你search SRBC就有

電單車+ 衣著又係一門學問。 好型。

不過我無車牌

考返個 26牌唔貴

小忍？

戈類

下 佢地冇乜service個喎
體驗好應該去t記

體驗應該Beluti好D,D姐姐跪係度幫你著鞋

姐姐定e e 先？

V pocket

好到有啲唔好意思

最後一日要着Berwick了
搭件Harris Tweed今日兩件就夠暖

再熟左兩間就會叫你唔好買，無野岩你

未去過

好天氣！

今日返半日，9 fing 一陣就收工。

hea 著

有無Bro知日本EMS係除夕同元旦會唔會提供服務？個豬仔福袋尋日中午12點由Kyoto去到Osaka. 到今日都仲未更新

放假影相

你落地未

Osaka 係 arrival at outward office of exchange 定 dispatched from outward offfice of exhange 先？

arrival 到dispatch 都要半日至一日。 dispatch 下一報係係HK la

又影女女

屌你毒撚影景咋

到Dispatch from outward office of exchange

郵差朋友話最快星期二先會派到件

更正係2號星期三先會派到件

紅巴好靚仔
身型仲幾正

今年收爐了

今日著下loafer

聽日又可以買

正呀loafer

聽日又過年

我係長期運桔客

我六號就走
睇黎真係冇咩機

Carhartt 褸
Uniqlo lAyer
Freewheelers shirt
Nigel Cabourn 褸
Cons all star j vtg 1950

其實咁既服務先係正路

竟然可以喺年尾拎埋件bomber

我唔慣

快快著上身試下
Moleskin好好摸

搞到我都想買

啱啱試完
幾fit
好彩冇買size 2

3/4號應該有7成鋪頭開返啦
仲有得放血

快啲買

買！ 唔好想
想買佢件新twin track

我size 3扣唔到鈕

其實我扣鈕有啲緊
不過我冇諗過扣 所以問題不大

扣中間我覺得幾好睇
但件褸真係好正

東京豬仔會有福袋, 我估大阪豬仔都有
我有一年記得豬仔係3號開鋪的

無印恤
刺子背心
法工
日本藍牛
威士
買餸袋
外賣牛雜

澟巴係有用過桃果支洗劑
想趁佢免運費買頂帽諗緊買唔買埋

壓線入左絛美製LVC 78501
收爐了2018

多謝你，不過你對眼應該有事

How much

599

笑死我

之前偷左步，今次真係壓線啦，2018 真 · 最後一滴血

二手 Belafonte 冷衫

收.........爐..........

我carry唔到佢咁著

仲有幾粒鐘畀你壓線

2359準時俾錢嘅就係第一

搵日黎嗰古著界飯局 凜巴就可以帶哂所有限牛出馬

其實我仲未知有幾多個係香討個邊過黎

我無上過香討

我係！仲要無改為

改名

剩係知魚蛋巴

連登仔

連登矮肥毒撚

可恥

Buaisou tote

我好想入呀，不過未有貨。

好貴

係，但好鍾意，等緊返貨。

其實都想入 不過下年再算

仲有幾個鐘就下年

我屌你

真毒

你個名 識d野

掂呀

你著trench coat著得好好睇

今日睇google話開突登去走轉
但原來已經休息左
睇中左orgueil 既suspender
但官網話已經賣晒啦

見到有個牌子叫John Bull
有少少hi fac感覺既牛仔野咁
有冇巴打陳過？

應該幾高下

同埋個骨架”long”得好靚

cospa佢啲tee 我買齊

我儲其他周邊

巴打識貨 我好耐無睇live 啲錢去晒買衫

咩size?
我驚一返貨我就會入

深藍大size

靚

巴打幾高同chest 幾多啱size 2?

得你同我真毒

岩

cospa好貴

6000yen姐

cospa tee*

日本衫個size最大係咪42x

之前見到艦娘tee想買但得返啲大size

XL 岩我

援交凜

佢d本我收齊

好痴線

笑甚麼你也是毒撚

我係真毒

點解我睇唔明嘅？

因為你唔夠毒
我至少知乜係艦娘

Cospa牛仔褲

173 渣

好在細個阿媽逼我做多啲運動

Auntie有遠見
Btw, 你呢件係Burberry ?

兩頂都係

搵日試吓先，唔該晒。有冇蒸下佢？ daychild assume 老細 話耐唔耐要，但唔係好清楚點解

喺，當年老竇件戰衣。本身好大件，搵人改咗

喺邊度改？ 我都有件 2nd hand，又係好大件，著上身成張被咁

靚靚改衣店（LH 同一棟building同一層3/f)，不過改唔平。我改咗3k，如果係2nd hand 我未必捨得。純粹因為係阿爸嘅，幾錢都買唔返先改。雖然買件新嘅，都唔止呢個價錢。

3k.... 真係幾貴，不過件褸有無價嘅意義，唔該哂巴打

巴打們新年快樂
新一年繼續買買買
（雖然香港未到 ）

呢度有寫, 好似1月2號開

另外大阪我必行以下幾間:
rmc
village
mcfly (呢間都有唔少fw)

巴打改左咩？ 我有一件想改短少少個袖

朋友老豆件畀女著反而可以

其實中環仲有間叫潔欣幾好，唔少鋪頭都會幫襯，當然最好都係天倫

成件改，膊頭，腰， 手䄂etc

唔該晒巴打
係咪要早啲過去排隊架
係既我老早走過去
未買過orgueil淨係係bs試過
覺得orgueil 偏細
Fw著開38，orgueil係咪要買L 呀

Village同豬好近，上次去差啲忍唔住手買件sugar cane既羽絨
Mcfly都會走轉呀

Happy New Year 巴打們，今年買多d

Happy New Year
紅巴準備2019年第一買未

新年快樂

新年快樂!

新年快樂！ 紅巴幾時出動2019第一擊

新年快樂
已買左野了

咁快手

上網買

購物係無時無刻都需要

買左件shirt

圖呢

幾正

亨利領

我諗應該ok 我買orgueil 要著42

有領好多啦 好易買

但係亨利領唔容易carry

好易姐 當tee 著就得

聽日即刻著嗎？

聽日未到貨 我寄去我fd屋企

好想快啲收到福袋

又買

乜都冇搞過

點解要咁離奇曲折？唔寄去你屋企

型啊

同雲巴你比，我差九條街

愚寄hk

唔寄hk

日版Beaufort 同英版有咩分别 我見日版隻藍好正

日版即係sl版
好似係 slim cut 短啲 啲蠟都唔同

1月1開爐

想問下

AG Jeans 定 7 for all mankind 好d

褲黎講

你兩個一樣咁好J
打和啦 Super

巴打着咁多件嘅

Show me

Japan Blue jeans個個仲未寄？還是寄左日本朋友度未拎到返黎?
我個豬仔福袋卡左係Osaka兩日

今日t5開唔開？

睇status似係zozotown果邊都未拎到貨

咁慢吞吞

寄得加到手你預10號啦
某程度上之前只係預購
始終網購左到你冇貨退錢都唔出奇

今日著咗
好正 件嘢幾百搭

Bro知Japan blue個福袋預10號到手？但我個豬仔已經去到Osaka嘅 Dispatch from outward office of exchange。但我就唔肯定年始時間日本郵政係咪休息

唔知 不過預佢年頭出加收貨 再寄差唔多
年年網購福袋都係咁 因為你冇可能早過人地1月2/3/4開賣收到

明白，我另一個Toys mccoys福袋就係咁，網上預網就1月3先開始寄貨

等下啦

依條lvc我估改過所以偏短
不過一細摺配chup好正

Shirt係？

FW chambray shirt

唔凍啦 一tee一shirt就夠
Btw我都有hobo純色sweat

似乎嚟梗應該認真睇下fw 啲嘢真係好毒

過兩日著另一件再影相
今日剩係落街食tea好hea

我都係難得1月1號放假 服務業

我自由放 聽日開始連踩

真心正

我虧著左4件

屌 上次上完benny store 想買sack jackets

我今晚就要滾去歐洲做牛做馬

danner

又得岀差都好呀

indy
redwing開頭着腳瓜會頂到好痛

今日行郊野公園

著皮鞋

件外套好snow peak

我得一對sport shoes 係做尖著，襯唔到

Fw嗰件？

買對Indy 狗牙底
又好襯 又可以行下山

我嚟對dr ma 行山都好舒服ge

買多對嚟行山

落雨行山著？

拿返件Pointer Brand出來

無改細的80s Burberry’s Mac Coat

平時做雨靴都得

今年打算去火車遊

我估係啦

係我適合依種溫度生活姐

西伯利亞？

其中一站，打算backpack窮住去

viberg service boot定indy舒服

我barbour 加件褸仔 加件u記羽絨

又入左咩

2個馬皮袋

癲佬

slow 好正 如果wide tote bag 有斜揹就好

我今日都係4件

我怕凍呀

cls

呢條又幾正

一個幫人買

好撚癲

正呀呢種 早知頭先買咪

唔太貴，下次去睇睇，一次都未去過BS

最後兩個比我買左

bs啲野好正 佢有件orgueil既牛仔sack jacket 我好想買

上面啲野本身都偏貴，唔敢上

咁牌子係貴麻

幾正喎

take5有啲都好貴

咁真係要去睇下

t5 係正，bs 係好撚正

依家好小上take5,係夏天先多d上

orgueil 件牛sack 係必入。

凍阿嘛

你有買咩

係咪紅巴果件

等睇圖

佢入左啦

似喎

有無相睇？

咪放左

牛仔sack? 有呀

後面藍色果件

到有咩你係無買 佢cutting唔係好岩我 我40就膊窄身岩 42就膊岩身長

一人買一件 隊褸

幾銀

1700 平到傻

ok wor

買slow 既tote 仲貴過佢

red wing 香港除咗鑽石山,邊到有得試?

波鞋街成街都係redwing吧。。。

條帶好似唔多同色？

鎖你

係唔同色呀 但袋身係原色皮 可以拎去染

乜廠的馬皮？

唔緊要

新喜喎

實物又幾靚

有買錯無放過

得閒等我搵人做番個Horween 馬皮袋先！

好撚貴喎 試下馬屎忽

唔識呀，好貴既?

3000到 但啲tote bag好靚

上次都俾位巴打毒到我好想買roll up backpack

Happy new year everyone
Mfsc n1
Runabout
Aj1.5

個袋其實都係slow

買未

唔買了 好少著

屎怱就貴，同埋貴，馬皮本身不貴，我應該有兩塊double horse front在倉。

同埋唔夠大

幾塊車咪得唔得

我得barbour

呢度個個買親皮野都貴到癲 我呢啲凡人都係買翻啲平凡野

兩件都冇

我想買件Beaufort 同socket jacket

其實冇話制唔制服
Sack jacket大把brand有出 orgueil特別在件牛仔布姐
至於barbour入得古著坑唔入都一定識
叫我數wax jacket唔係filson就barbour

Alden boots

三樣有兩樣都無

那有錢

呢本書好似幾有趣

唔好呀 我要買相J

我得ac同同chippewa 純襯衫唔太執著details兩者都幾好啊 介意產地就後者美製

1.5

牛仔布有咩咁特别

你玩咗古著幾耐

就係其他brand冇出
但orgueil嘅sack jacket係多款啲 至少六七款

岩岩玩

係好撚多

即係話啱啱開始出血

小岀血啦 買開褲姐

你由十一月到今日都係叫少出血咩

samurai 都有一件。 我都有入

買左好少野姐

紅巴好like sack jacket

魔鬼mode: 嚟緊買多啲

呢兩件都好靚

無事既

要返工著

無話唔得，只係靚唔靚仔啫

2019 第一入居然係件二手blazer

Givenchy blazer $250

多唔多圖架？

唔多

咁睇唔明

有啲想跟澟巴買呢件

好似出左中文版

之前拎過日文版黎睇
勁多data勁多字 無彩圖

T5同benny vip 75折完左未？

黎緊去英國 諗住買件Barbour
邊到買好 同埋如果瘦嘅買邊個款好

end clothing 做緊sale
瘦既可以買ashby

不過玩古著的確唔係個個人都負擔得起

凜巴有品味
(兩件都有)

彩圖頭幾頁咪有幾張

係咩
我開頭想買 太多日文搞唔掂 放返低

好撚靚 但好貴

呢件靚呀

未諗到點襯

想買中古

召喚生勾巴打，想問下m65 fishtail parka XS 大約幾錢左右？

我會入面著多件tee

有無咩中古店好推荐

直接係barbour shops 買啦

著下pwvc bomber先
今日好凍

唔多啱而家天氣著
遲下仲有先算

上ends買仲平

無得試，仲有barbour 超多款，又有accessories

Hkd ??

hkd ar

咁平

想問下咁多位巴打
如果襯blazer或者皮褸，有冇咩薄內膽提議?

牛褸

vest係咪先唔會凸出黎?
因為著blazer唔可以有野突出黎

你指衫袖?
突出黎無咩問題

我除夕果晚就係咁著
俾我家姐話我做著到阿叔咁

幫你唔到了
vest 吧

自己出街梗係冇問題 仲好型

著對loafer 都比女朋友話阿叔
大多數香港人都慣左街頭風格

好睇。

佬訊都有話，阿叔想自己年青所以著波著風褸，其實咁先係阿叔

睇天氣

可能頂帽出事掛，或者blazer唔夠貼

(off topic) 同埋香港地就算西裝都俾人覺得係返工衫，無論幾靚都好

保險/金融/ 地產

其實係日本你都好易知道邊個係香港人。 著大大件outdoor 褸 or 羽絨 就係

no no 嚟三種專才著件西係一定slim cut 同短過pat pat ..... 一眼就知

Vintage 野無拎去再改, 係大左dd既
其實我當佢overcoat咁著, 入面加多件jacket就so far都叫做撐得起件衫既
鬼叫我自己瘦到碌竹咁

我著得Harris Tweed都預左會俾人話老土

都有好多人係會欣賞唔同既menswear既
但更多既係淨係識著潮牌

呢種"西裝"我真係唔識欣賞

雖然我都會著skinny既褲.....

短過pat

仲有nike/ adi啲跑鞋
見親冇一個唔係講廣東話

話說
我Xmas果排係曼谷, 有一日坐bts見到有個女仔著對白Vapormax, 點解會留意呢係因為我都有對
咁我同我女朋友講話終於見到有唔係香港人著Vapormax啦
點知

講完呢句就見到個女仔用廣東話同佢男友傾計

我臨尾搶嘅最後一個xlarge福袋都已經轉咗發送處理中
一開頭買嘅japan blue仲係入荷待ち

同埋係咪end先冇size 32?

最易分香港人與否真係睇對鞋

皮鞋=返工鞋（唔計redwing果類boot）

其次就係風褸+背囊

放 全新paraboot chambord
Uk7
石墨灰色
hkd2500

想問問，Endclothing 嘅dispatch email通常要等幾耐

Vintage xs 唔易搵，亦未必平
如果你like m65 parka又想fit 身d，可能買復刻比較好
Rocky Mountain, real McCoy,buzz rickson個d都有出

想係香港買barbour, 但過2500$係咪好傻豬

我都等緊

我好彩俾我揾到件xs m65 ..... 係樂天入，唔貴。

唔算， over 3k 先算 (我覺得)

你地平時係end 同selfridge 個d 平過2k 係咪斷碼貨黎？
我搵32 34 個d 一定無size

真係好易分
跑鞋+背囊+jogger pants
一望就知

我都係喺咩間買

唔係，不過要快手，34,36 基本有， 好少online 見32

唔係著潮牌 公廁褸/鞋 就係阿叔㗎啦
著皮鞋又問你係咪去飲
著Workwear又問你係咪去開工

想問ashby係咪即係slim版bedale?
如果實胸大約31寸半，高170cm重54kg，入面唔會著太厚應該買30定32？個人好瘦所以好驚會闊

掂晒！
今晚開包

我係京都見到有個哥哥仔著toy mccoy painter pants 係路邊開工。 型

no la .....

31 的確係好瘦。 em ... 我估bedale, ashby 都未必好睇，不如試下duke?

連liner加hood?我見下北個d s 20,000 - 40,000 yen不等
我上年e bay bid到件m51 parka s size連liner,80usd,

wow .... 開鮑，開鮑

連liner 無hood ... around 8xx

我同佢差唔多，所以唔敢係上面個網買
但點解會做到齊碼又咁平

175cm 54kg瘦仔既建設係買true size 單著一定唔好睇, 撐唔起件衫既

不如買大一兩個size學鬼佬用黎做overcoat
裡面著jacket/ knit sweater 玩layer著出層次感

去試下啦
我覺得34應該幾岩

有冇推介

我直頭驚我買左淨係會放係度

一來無咁大隻撐唔起件衫
二來我overcoat都已經多到著唔晒

我好少著呀
不如問下紅巴

我諗著32差不多 32短身啲
我阿哥170 5x kg 都係著32
啱啱好

諗住係觀塘個間試完岩就買唔岩就算
純粹想知官方正價係幾多等個心有預算好過dd

等紅巴再教路

巴打好瘦下喎，高我一節但一樣重

Bro係日本豬仔鋪頭買？等你開箱

巴打係咪同我差唔多身型？試完講下感想得唔得 唔得閒去試

filson 或 sashiko vest 都唔錯

一陣望下

lavenham quilted vest 都幾好

簡單D講

我係排骨仔

我都已經好排骨
講返barbour，我覺得香港好少凍到可以當overcoat著，所以我諗通常都就咁著喺sweater出面算

54真係好瘦

我覺得32

重你幾kg著緊34, 都係鍾意slim d

其實我覺得最正真係要黎做overcoat
可以日日裡面唔同jacket mix and match

厚身sweater應該都幾夾
除非有鬼佬咁橫咁大份先可以就咁加件tee都著得好睇

所以我作為一條排骨, 一直都唔敢入巴巴黎著

冇諗住就咁tee啦，太瘦自曝其短
可能買件32

玩layering就揀beauford啦
長身少少 袖口又冇束住

肥仔表示羨慕排骨

X2
隻腳粗到

我幼腳

其實睇大家post相我又唔太覺算肥仔

我鍾意襯sweater / vest
凍啲就加多件牛仔褸

好羨慕
腳幼著褲好睇好多

除咗衫先知嘅
我本身橫 再操少少肌
睇落個腩冇咁出

Fishtail好似冇乜復刻
Field jacket我就見好多

我都係見ebay度有XS賣不過起碼2K以上

sorry 自膠，睇番record, 我件係M51 連liner regular XS .... 17500 yen

橫著牛褸之類好睇架
慢慢減啦

薄得黎暖係咪應該wool最好?

我諗都係

係呀
今日冇咩人去間野
但好多潮牌排籌
啲福袋都仲有好多
諗住最尾兩日再去

正，等睇你有咩收穫

Fishtail有呀，RM今季有件 ，buzz今季都好似有,不過好似m51,上個月大阪 ヒノヤ見到，我仲著住件vintage m51 parka同個女staff吹下件buzz復刻

其實我like m51 個parka shell多d,不過liner我prefer m65

好想買

Thanks 等我直接去試下先

佢個size guide
當我chest 40"
咁我應該當自己S定M

RM我見得M51同M48,
Buzz就M51

不過呢件parka真野圍起黎都係2k既話我就唔考慮復刻了

原來佢官網係有賣福袋（已賣晒），大
概有2.5至3倍價錢嘅貨。

買左兩件二手皮背心
幾十蚊件 實驗性質

咁rocky mountain
如果你唔一定m65同xs會易搵d
大乒個度有件,但唔肯定size
如果唔係夏天個時check ebay可能易d撞到

搭半日飛機你地已經吹左十頁 點追

巴打你講呢個牌子既fistail要成15萬羊

今日Lewis leathers super sportsman + Lewis leathers motorway boots + reyn spooner

尋日 Schott 613us + red wing 2268

我自己拉尺睇

咁去日本d二手鋪/賣取鋪撞下可能有驚喜
我件m65 parka係名古屋大須入，春夏季時入，shell+liner 8千幾yen不過m size同殘，我ok,因為我當overcoat著多，殘d仲有味道 lol

巴打記唔記得大須邊間

same muji

大須wego

yes yes ... cutting 好好，著到我好瘦

有無成件既圖睇阿 好似幾正

上幾post 有post 過，無巴有性趣

呢件我都試過
係幾好

wego有古著
定係對面間古著店

wego 好多古著架

有呀，wego有賣古著架，不過唔多同少人去wego搵古著

我買過overall 同好幾件衛衣

原來有
行大須又多個地方行

有行但冇乜野岩 但幾平

大須我都有行過
係果條街既附近有幾間野係賣日牛野，我有件桃2代都係果度買返黎，不過著左1-2次之後冇再著過

我諗緊上唔上ebay買定托個韓國朋友係韓國度搵，我見韓國好似好多咁款

我女友都成日wego買佢d vintage overall同衞衣,係正d衞衣
下北個間wego最多正野

Ebay有d dead stock,不過m size up多
韓國就唔熟

不過wego d 古著都係衛衣，冷衫，牛褸牛褲果d 行下價路線，唔會俾你揾到正嘅原牌靚牛，fw, mccoy 等大牌。

下星期post d eye catching d 嘅

幾靚

各位有冇advice

頭先岀門口老母見到我著住件barbour 話幾靚喎 佢都想要件 老豆又岩 今次可以成家一齊著

你指filson? 你會唔會button up 著？ 唔會 S ok ... 如有肚+ button up , M

利申 ： 40 胸有肚，著M

親子著！

買多兩件barbour

隻藍幾靚

應該會tee多

凖備入件童裝barbour
掙扎緊olive beaufort 定navy bedale
點解冇sage green

前幾個月去英國旅行已經同老豆買左 父子裝
佢著綠色 我揀olive 果時竟然老豆會鐘意 因為佢係好守舊既人

突然之間諗到個問題
大家成日去日本出血，其實識唔識日文 點樣同啲店員吹水

我唔識日文但好想學，但冇時間。

識好基本嗰啲 但係唔會溝通到
都係講英文up 兩句
淨係記得zabou個staff問我著嗰對係咪Alden

完然無理des

都係簡單英文。
上次排唔到goro's, 陪老婆去銀座睇珍珠，個後生仔sales見我戴住條鏈，係咁傾goro's經, 都冇乜招呼過老婆

夠暖嗎？

想像到個畫面 好搞笑

有時覺得識埋日文分分鐘買得更多嘢

有無ching 係玩alpha industries

Orgueil 福袋開包

OR-1037 Jodhpurs pants Navy
OR-9015B Print shirt
OR-9023 Crewneck sweatshirt
總值53400yen
買左L size，因為怕著唔到唔啲t同shirt,結果幾滿意，啲衫都好岩身，但條褲就34，一定要戴belt.同埋條褲原來係冇尿尿位，要成條除左佢先痾到...
2萬yen好滿意

係village女友買左件Pherrow’s，因為減價埋單都係17000yen到
我就執左件buzz Rickson 既crew sweatshirt

最後係Mcfly買左條suspender

報告完畢
聽日仲要早起環球影城
早抖咁多位巴打

我都係識少少

個福袋正

barbour bedale
soulive tee
u記 背心羽絨
桃仔 0105
nb 990

我想要indigo Beaufort

個福袋正呀，入面唔伏

好抵屌

巴好怕凍

再著muji + barbour scarf

brown's beach

想入件brown beach

入啦入啦

我驚凍死

muji正呀 無錢買

點解今日影得

因為坐左起度

因為你腳長

正

Barbour Trench Coat

Levi’s 507xx
Big Smith Bib Overalls

Boot 係？、

Attractions 444

著下barbour

Ac開著

我都想買
但係我183都要著S size

係咪safari jacket？

已經開爐，等收貨

我個豬仔福袋今晚都會收到了
不過而家先醒起個福袋唔係係豬仔本鋪賣，而係豬仔嘅分銷商賣（好似Take5咁），希望入面唔會太伏啦
另外一個Toya mccoys福袋都已發貨

You mean 上身？tcb type 2 + vintage 法工

留名睇圖

買左福袋既巴打如果有野唔岩心水
不防拎上黎平放俾大家

巴打有無見到有好既M65 liner，問咗永高行未覆我

或者類似嘅都得

eBay 大把

唔想買vintage住，同想係香港有得試

有NOS

U記有件差不多
Btw我有件軍版xs唔岩著

朗豪坊doublepark見到有nbhd差唔多樣既

計過條數個袋本身值六萬yen
成3倍...
之前巴打買左既福袋應該仲正！

永高行呢件我有，放左係公司著
如果你想著出街我就建議你唔好買

背心羽絨好緊要

我今日同你有8成似

u記呢件幾好 個領有得deep v 著褸拉高少少就睇唔到件褸

圖

唔好睇？ 定好熱？

我以為你講AC係話Ascot Chang件safari jacket

有無巴打入左blue blue Japan 既patchwork Jacket 想參考下點襯

我星期六就出發去岡山
唔知仲有冇機會執到好野

我都好想去多次

個袖位著上去會好怪
利申有件黑色

唔好睇為主因，你話買黎係屋企著我都覺得OKAY

Ebay我見有XS賣，around 2000左右，
同埋見佢好多人幫趁，我有問佢係真定自家制佢話係真..

本身係for m65裏面著，著出面係差d

依件？

新手想買條重磅日本牛仔褲操下 想問下各位有冇$1500內嘅介紹俾小弟
近排睇到jeans house有條strike gold同burgus幾正

星期日會去full house睇下，不過菱格好似差dd

差件冷衫就全身嘅顏色配搭一樣

之前有巴想入buaisou 個tote, 我sent 左email 去問，佢話佢無人手做，短期唔會re-stock... 但你可以直接同佢地訂，full pay 後2-3個月起貨。 我已經課左

恭喜

又買野

巴你唔係買咩？

收貨了，包裝同豬仔本店嘅福袋唔一樣

想咋
仲有好多嘢想入
又想買新鞋 新袋 新褸 新褲

快d開啦

快啲開

買個時得返L size (w34) , 諗住到手時褲會岩身，衫會偏大。點知件件衫同外套都岩身，反而條褲唔係牛仔褲唔太岩心水，但總括黎講$30000日圓係抵玩嘅

1）皮帶 $14800
2）帽 $5400
3）軍綠色長衫 $11800
4）灰色長Tee $6800
5) navy棉恤 $21800
6） 四袋牛仔褸 $26800
7） 長褲 $23800

總值$111200+Tax

全部都幾好喎

係啊

見到巴打們啲福袋好羨慕

整體唔錯，但條褲同皮帶都係唔岩心水，諗緊賣唔賣左佢好

下年一齊買 但今次都係好睇，我一直諗住買M size , 點知L size先岩身

巴打幾高?
亞洲size我諗都要大

正到爆

175-176左右，可能真係肥左，以前著M而家要L

我都肥左 不過本身個骨架好橫

我第一條日牛已經著唔落

全部都正喎

下年一齊玩

之前有見到post
早知跟隊入一個黎玩

幾多腰

召喚喺東京嘅巴打
同香港呢幾日比 嗰邊凍唔凍

終於對鞋整好曬著得

我見有架仔上年抽中呢件，正到呢...

以前31，而家34

我最瘦都32

無伏

真係唔伏，只係一兩件唔岩自己用，下年繼續玩

手賤search 左黎睇下, 個all dark indigo totebag幾好丁

同埸見到條牛 有無金主課過

我orgueil裇衫我要xl

條牛成20000 港紙，買條原汁levi’s 好過啦， 其他衫，袋，雜物都都買過下。 我真心鍾意嘅。

灰tee同棉恤好正
你係咪仲有all in mccoy 抽皮褸 ??

隻藍幾特別幾好睇
都有興趣試下

我有著佢地d tee 同workshirt , 洗完隻藍係靚嘅。

今日著件Jelado Pirate of blue dye .... 隻藍都係靚。

係offical website D tee都斷碼斷得好勁
如果想買totebag, 係send email寫見到out stock 但好想買
可唔可以訂咁樣??

日日都分開機自己洗衫 ??

阿媽洗，唔知喎

可以，我今日訂左。 但要full pay 再等三個月。

Mccoy都有買，但我第一晚無即刻落單，第二朝再去落單，已經無左M碼皮褸福袋（皮軍褸類）。

入左S碼皮軍褸福袋、M碼Biker皮褸、Tee 福袋、軍背心福袋

返工look
Jacket — Barbour
Vest —- blue tricks
Pants —— japan blue
Shoes —— Rolling dub trio
Tote —— 倉敷帆布

樂天買??
下年試下玩下先

豬仔係樂天誤打誤撞搵到一間有賣，但豬仔官方網都有出。
Toysmccoys就官方網

toysmccoys 仲有得賣 ,
等你果個到左睇下點先

你唔講唔覺，因為之前應該sold out晒，入唔到去福袋個一版，岩岩睇完大多都淨返少量S size ,

我著S碼多, 有幾款可以揀
買TEE X3都好似幾抵其實

Tee *3抵玩，另外呢個都抵，但toys 唔寄海外，要搵方法係日本收件

TEE X3 計返兩舊幾水一件
集運?? 呢款特別貴有咩唔同?

Sorry我記錯左，呢款唔記得係咩黎

要集運、日本人代收、咁岩去旅行寄去酒店

下年再買下

grey chinos 有冇咩介紹

有可能真係d庫存品黎，你上去大兵望下先不如，佢好似有件，順便請教下個老闆

我ebay 搵m65,m51個d通常叫個seller俾相睇下個zipper同tag

你指白鯨下面果間？

Yes

M65服役時間長，有dead stock 都好正常

FOB Factory

80’s barbour bedale
Warehouse 大戰
豬tee
限桃
trickers boots
trw tote

本土野
Buaisou bracelet
FH x T5
Orgueil

連登巴打信物
Buaisou bracelet
FH x T5

hahahaha yes

條buaisou 無我初初諗luck 色luck 得咁快，luck luck 下就無乜再luck 幾好，不過就唔香lu

條布手帶係咪老土主義？

噢yes yes .... 其實我係記唔起個名。

FHxT5仲有無

你打去t5 問下啦

我都想入返條
上次good old days 唔得閒去
諗住初三去市集睇下有冇得賣

想問下如果條褲有調節扣，你地仲會唔會用belt？
呢種

抵

我有呢條長褲既短褲版, 我記得好似都買左2萬yen

我會

我會x 2

技術性問題
如果好似第二張圖果條joe mccoy
咁咪會頂住條belt囉

照用

想買件B3 去日本著

呢件點睇?

將個扣塞入褲耳再穿皮帶

我有條900 .... 同900s 有咩分別？

會唔會銀住唔舒服？

唔會

佢好似有得訂

佢啲料幾靚，不過正價都唔平。我自己就麻麻地呢條褲，有無Bro有興趣？可TG:

官網圖：

Classic Bedale定Bedale好

仲有呢件四袋都想放

TG:

最衰佢個袋斜

正吖

心心logo

有米親戚送 咩來頭？ 想賣

新一年開爐
Dents 皮手套

咩車

想知咩車多啲

型呀

連登戰隊

下 我覺得幾靚

唔係唔靚 係好容易會跌電話唔知
所以鍾意牛個種袋多啲

我自己都仲接受到

綿羊仔 xmax300

平時襯Barbour bedale 或 baracuta G9 或皮褸
內配件不知名牛仔布Vest
加條sd 107

條手帶係咩牌子邊到買㗎？

幾靚咁

靚喎

去日本睇下先

又去！

下星期飛

今晚去

幾時走呀 你又去？

希望出到血
但唔好太入肉#

去東京

我都係 有無性趣食個飯

今次有一堆fd
睇下有冇機會又喺豬仔相遇

我都有 我下星期生日去女僕cafe

凛巴又去日本酒池肉林

著到好型仔去女僕Cafe左擁右抱

播種

我都好想去日本呀！！！

這些機會

新年去

兩個成日同期飛

我4月應該又去東京

屌你
到時影條新限黎望下呀

凜巴好有錢

A巴又扮冇貨

真窮
著開uniqlo 同muji

我下星期坐UO去，驚緊佢會笠

下星期咪大手入

你怕HKA仲好啦

目標係入一兩條褲算
希望得

我打算放咁啲先

放咩先
我都放緊啲冷衫同褸

兩間都係海航架
分分鐘一齊執

應該要笠一齊笠

勦晒好嘔心

要保UO可能仲保到 但HKA就真係危 始終定位唔同

想問一下咁多位師兄 Buaisou bracelet 邊到入手好呀？謝謝

我直接喺官網入的

想買uo但又唔敢買

UO不了

寄香港？
我見香港有得賣，成990一條

寄香港，不過要俾shipping

uo平嘛

Delay加取消真係怕

大概總共港幣幾錢？謝謝

fyi .... 如淨係買一條bracelet, 可能都收min shipping $20 ... total 大約900 ... 平香港少少，要買多少少野先抵

唔記得
你去官網撳下咪知

我成日坐uo

X2

我飛羽田得佢同ana

我貪佢平咋
留返啲彈藥買嘢

岩呀

我見中文版上個月出，巴打知唔知邊度有得買？

我都想知🤣剩係見到人post出黎

網上我見香港書城有，但我想搵實體店，唔知有無英譯本呢

就飛

今日仲著到barbour咩

著唔到
行兩步就出晒汗
不過懶 唔想拎

我驚你凍死

帶咗衫 擺咗入袋 有咩唔掂就即著

我full gear 去

冇想像中咁凍
咁著都冇問題 係有少少寒

我上北陸果面

夠凍可以著多啲衫

咁多位巴係日本買多d 啦，等包膠

好睇

其實ac 係咩？

Alternative country

Btw件orgueil sack係中古
20000羊only

袋? 定boots

袋係 bag n noun , 我都有

抵屌！

你地識好多好野 我咩都唔識

都係跟紅巴入

係咪38

係

之前我都想買埋

樂天

我捷足先登

香港邊到可以買哂jacket,vest,trousers一set

Full gear freewheelers

喺邊到？ig搵唔到

Benny’s store

有出一套嘅brand有freewheelers(Benny’s store), adjustable costume(Benny’s store), sugar cane(Take5)同埋retrodandy(Daychild)
頭三都係日本牌子，頭二定價較貴
最後係台灣

唔該巴打
retrodandy我睇ig都有出，不過Daychild都有成set賣！？
琴日去過睇，睇中咗頂帽同吊帶

有 只要係retrodandy嘅你都可以經老細買同訂

原來可以咁嘅！

Monkey pants算係military wear定workwear

基本上老細有做代理嘅brand你都可以問
佢報完價你岩就full pay訂
Btw retrodandy個size chart幾準，你望完岩都可以直接訂

巴打我遲啲會去LA想問有邊度值得睇下

去緊取社

件外套有冇成件睇下
好似幾正

可唔可以幫我問下有冇短袖pocket tee 5.5oz個隻 thanks

11月東京入嘅法工

有冇話咩色

如果撞正嗰個月第二個星期日可以去行Rose bowl flea market
Melrose Ave 嗰頭都有好多二手衫店，附近有Mister Freedom, HTC同RRL
Downtown 嗰邊有raggedy threads
鍾意靴有Role Club，不過佢d靴都係made to measure，所以間鋪本身就無咩野睇
仲有Highland Park Bowl ，一間幾特別既bar，係由間1927年既保齡球場改建而成

深藍同白細碼
thanks!!!!

條heller cafe 終於到著。 $5xx ja...

應該係Military喎

咁算啦 仲諗住問有冇巴著過，覺得點

剩返大 下季請早

入左

呢度有人著喎
等其他巴打覆啦

驚離題咋

thanks!!

我都想買

買啦，真心靚

全新好撚貴

法工全名係咩
想search下

french moleskin work jacket

我今日都係著法工

thx bro

無撚有錯

黃銅鈕靚到一個點

同志

Aggar

orgueil d 鈕都好有誠意

留名等過兩日話買左

我都係趁樂天前牌有coupon先捨得買

入咗夜先凍到仆街

我都想凍到仆街

底diu

戴手套同頸巾會好好多

like a ture vintage item

好想凍

好想一直凍落去

想落雪

落雪真係唔好玩，凍就夠喇

取社係咩黎

舖名
Ig: simple legend shop
主賣Good On

我鍾意雪

落雪日子同後一日，一定留喺屋企

喘啱search取社ig見到佢件indigo dye cotton sweater好正

金主先買到

錯巴今日入左！

所以佢係金主

入左 細碼剩2 其餘size都唔多
而且應該唔會再做 抵入

我最多叫熟客

真係好多金主

紅巴你勁啲

紅金主有禮

我生客都唔係

去行下

嚟度最有後勁果個係凛巴

其實好近我，我應該會多行d 。

初三佢地成班又攪墟市
到時又可以去下

凜金主速速前

有冇巴打會去

我